<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Application</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="start">Start</string>
    <string name="close">Close</string>
    <string name="securitymeasures">हमारा ऐप 100% सुरक्षित है &amp; सुरक्षित। उपयोगकर्ताओं के डेटा को हर समय सुरक्षित रखना हमारी सर्वोच्च प्राथमिकता है।हमारा
        टीम कभी भी आपसे आपका बैंक विवरण, क्रेडिट कार्ड विवरण, ओटीपी या यूपीआई विवरण नहीं मांगती है।
        ऐसी जानकारी किसी के साथ साझा न करें, जो ऐप या हमारे मीडिया प्राइवेट से होने का दावा करती है। लिमिटेड
        इस जानकारी की मांग करने वाला कोई भी कॉल या संचार धोखाधड़ी है, हम आपसे अनुरोध करते हैं कि आप हमारे साथ ऐसे उदाहरणों की रिपोर्ट करें
        support@app.com पर</string>

    <string name="facebook_app_id">184197566887032</string>
    <string name="fb_login_protocol_scheme">fb184197566887032</string>
    <string name="coin_games">सिक्का का खेल</string>
    <string name="english">अंग्रेज़ी</string>
    <string name="change_language">भाषा बदलें</string>
    <string name="hindi">हिंदी</string>
    <string name="change">परिवर्तन</string>

    <string name="manage_alarm">अलार्म का प्रबंधन करें</string>
    <string name="show_timings">समय दिखाएँ</string>
    <string name="free_coins">मुफ्त सिक्के</string>
    <string name="share_app">ऐप शेयर करें</string>
    <string name="security_measures">सुरक्षा के उपाय</string>
    <string name="languages">भाषाओं</string>
    <string name="feedback">प्रतिपुष्टि</string>
    <string name="facebook">फेसबुक</string>
    <string name="twitter">ट्विटर</string>
    <string name="instagram">Instagram</string>
    <string name="youtube">यूट्यूब</string>
    <string name="log_out">लॉग आउट</string>

    <string name="winners">विजेताओं</string>
    <string name="view">देखें</string>

    <string name="prediction_rules">1. प्रत्येक मैच में प्रश्नों का एक सेट होगा, जिसका आपको वास्तविक \nखेल शुरू होने से पहले उत्तर (भविष्यवाणी) करने की आवश्यकता होगी।\n\n
2. एक बार जब आप एक उत्तर (भविष्यवाणी) सबमिट कर देते हैं तो आप इसे बाद में नहीं बदल सकते।\n\n
3. आपको प्रत्येक सही उत्तर (भविष्यवाणी) के लिए 2 अंक मिलते हैं, प्रत्येक गलत उत्तर (भविष्यवाणी) के लिए -1। यदि आप लगातार ३ \nप्रश्नों का उत्तर देते हैं (पूर्वानुमान करते हैं) तो आपको ३ अतिरिक्त अंक मिलते हैं &amp; एक मैच के लिए सभी सवालों के जवाब (भविष्यवाणी) के लिए 5 अतिरिक्त अंक (लॉयल्टी बोनस)।\n\n
4. एक मैच के विजेताओं का फैसला उनके स्कोर और amp के आधार पर किया जाता है; सभी सवालों के जवाब (भविष्यवाणी) करने में लगने वाला समय।\n\n
5. खेल के लिए पुरस्कार मेट्रिक्स के आधार पर पुरस्कार दिए जाएंगे।\n\n
6. कुछ भविष्यवाणी मैचों में वीडियो देखने जैसी गतिविधि करके प्रवेश \nहो सकता है।\n\n</string>

    <string name="quiz_rules">1. जितना हो सके उतने प्रश्नों के उत्तर देने के लिए आपको 90 सेकंड \nका समय मिलता है (अधिकतम प्रश्नों का उत्तर आप 25 दे सकते हैं)।\n\n
2. प्रत्येक प्रश्न के लिए 3 विकल्प हैं, उनमें से एक प्रश्न का उत्तर है।\n\n
3. आपको प्रत्येक सही उत्तर के लिए 20 अंक मिलते हैं।\n\n
4. आपको प्रत्येक गलत उत्तर के लिए (-)10 अंक मिलते हैं।\n\n
5. यदि आप लगातार 3 प्रश्नों का सही उत्तर देते हैं तो आपको हैट्रिक बोनस के रूप में 10 अंक मिलते हैं।\n\n
6. प्रश्नोत्तरी में भाग लेने वाले सभी उपयोगकर्ताओं के अंकों के आधार \nपर प्रश्नोत्तरी के विजेताओं का फैसला किया जाता है।\n\n
7. प्रत्येक प्रश्नोत्तरी के विजेताओं की घोषणा पूर्व-निर्धारित समय पर \nकी जाएगी।\n\n</string>

    <string name="invite_friends">दोस्तों को इनवाइट करे</string>
    <string name="refer_earn">रिफर करे और खेलें</string>
    <string name="recent_winners">नए विजेता</string>

    <string name="refer_head">आइए देखें कि क्विज़ में कौन अधिक उत्तर सही पाता है</string>
    <string name="refer_rules">1.अपने सभी दोस्तों को आमंत्रित करें\n
        2. उन्हें ऐप इंस्टॉल करने के लिए कहें &amp; मोबाइल नंबर के साथ साइन अप करें\n
        3. सुनिश्चित करें कि आप &amp; आपके मित्र वही प्रश्नोत्तरी प्रतियोगिता खेलते हैं\n
        4. उच्च स्कोर करें &amp; विजेताओं की घोषणा के समय देखें कि कौन बेहतर रैंक के साथ समाप्त होता है</string>

    <string name="invite_head">ऐप पर अपने मित्रों को आमंत्रित करें &amp; प्रश्नोत्तरी की विभिन्न श्रेणियों में उनके ज्ञान का परीक्षण करने में भी उनकी मदद करें</string>

    <string name="inviteTxt1">अपने मित्रों को ऐप देखें &amp; उन्हें ऐप पर रजिस्टर करने के लिए कहें।\n\n</string>
    <string name="inviteTxt2">प्रश्नोत्तरी में उच्च स्कोर करें &amp; अपने दोस्तों के साथ प्रतिस्पर्धा करें।\n\n</string>



</resources>